一人一個歌手既習慣

AGA江海迦--NONONONONONONONONONONONONONONONONO

首首歌都loadloadload

周杰倫：好多歌都會wu~~~一下
有冇人明我講乜
仲有係張學友 超肉緊表情 加隻蘭花指

Eason 唔記得歌詞

費玉清

呀~ so bad

唔記得歌詞周杰倫肯定係一哥

睇住歌詞都聽唔明

根本就冇人聽得出佢有冇唱錯歌詞

E神插袋

真心回：薛之謙表示不服

許廷鏗 每逢高潮位有d停頓位
佢都會鳩WO
WOWOWOWOWOWO~

譚伯：唱唔到係咁搵人頂

盧廣仲，唱歌時踢腳～

陳柏宇 扯旗
鳩柏豪 唉～

唉

約會像自慰